講到英撚=正義 克羅地亞=邪魔鬼怪咁

香港啲英撚真嘔心

鬼叫克羅地亞對曲奇果場踢到咁咩

一個Modric已經好正氣喇喎